死小巴佬

冇事嗎
全程車播同一首歌
首歌係舊歌
女人唱
歌詞大概係「白恤衫 因你更變耀眼。。。。是你喜歡。。。」
洗我腦
重點係好撚難聽
又播到好大聲
程車仲要坐一個鐘
我又冇拎耳機出去今日